隔代芳華﹙張國榮 梅豔芳 - 芳華絕代﹚

隔代芳華﹙張國榮 梅豔芳 - 芳華絕代﹚

曾 見到星相璀璨 這夜安靜 但有共鳴

繁榮是否一時不可再 隨時又隔一代
如何拾起側面風采 從眉目乍開
愚人十載依然寵愛 懷疑沒有不在
流年若水芳華不改 從來亦似近來

回眸是 星光似的 金枝堆砌
貪杯醉生再夢內脫軌
追不到的 今生今世 交託倩女守衛

紅 掠走的那麼重 半路蜻蜓 為你動情

傳聞右手交纏於左臂 男孩沒有專利
常人未可將晨褸穿起 接棒做阿飛
少女又將心事憶記 難尋別個天地
怪你變得這樣不羈 怪你過多優美

回眸是 星光似的 金枝堆砌
貪杯醉生再夢內脫軌
追不到的 今生今世 交託倩女守衛

回眸是 癡癡醉的 一種矜貴
胭脂抹得去但未徹底
瘋戀過的 一分一切 都散落了周圍

回眸是 春光似的 不足一季
今秋再不見絕代那位
瘋戀過的 今生今世 交託倩女守衛

回眸是 絲絲䁔的 風姿英偉
當風再起盼會面各位
瘋戀過的 一分一切 都散落了周圍

我 醉醒想再一醉 這夜安靜 但有共鳴

你 放低冰冷一晚 半路蜻蜓 為你動情

咁就十六年

另外係咪有用歌名入詞 就咁睇都搵到幾個

有冇睇過胭脂扣？

每句都有

有啲係借用歌詞

誓言幻作煙雲字 費盡千般心思

有呀 走數廢柴十二少

齋睇字都覺得如花正
好想時光倒流

寫得好好，有啲sad。